睇完熊仔頭想送你一幅圖

我冇放棄過你

好熱血佢真係

呢張好